原來警力得一種類？

防暴我當掉晒去上環

但警察得一個種類？

ptu呢？
cid呢？
普通軍警呢？

全撚部去晒港島？

我打三國志都唔會抽走晒一個城所有兵種啦⋯⋯

有冇99出黎解解畫？

咪咁認真諗佢地d邏輯啦

好出奇咩 嗰一種個名咪叫黑社會囉

梗係要啫住啦

交通警呢

咁唔通琴晚警局一個人都冇？

唔怪得要落閘

3萬幾差人 , 4600 防暴 , 其他死晒

仲有點解係抽元朗？

唔係度度抽d？
定係全港警力去晒港島？
唔會係抽籤抽中琴日元朗咁頂癮呀？

我當三份一人當值

港島琴日有過千防暴？

警方估計白衫有一個打一千個既實力，所以40個白衫就要有4萬個警力，當然唔夠啦

所以黑警無人信

鐵路應變部隊呢

飛虎隊呢

應變緊

黑社會=警察

根本鳩UP 唔洗用常理諗 支持得既人根本唔識思考

盧偉聰: 擺明警黑合作, 你吹啊

防暴果班4600人而家分兩更輪 , 12小時一更 , 做到謝 , 所以上次沙田搵反黑幫手打 , 點知就奶野

西環示威有幾暴力

人地元朗真係一支支鐵棍

緊係笠水

有冇諗過嗰堆白衫係...

真係好撚過份

廿個軍警都班唔到黎？

平時區內巡邏都唔止啦
睇電視劇應該總部一call全部人跑去港鐵站增援

佢都係求其講, 根本就有份參與
煲大佢比街坊知仲好啦

你明唔明元朗個班白衫都係警力黎

ON9 咁既環境 有良心既鳴槍都要啦 屌你老母 根本就係警黑合作

哇⋯
拿公道d
琴晚睇live唔似
不過休班警呢d⋯⋯

鐵路警區本應該係獨立的，不屬於元朗

唔使留番啲警察喺警署落鐵閘咩

［重要］可唔可以每次出post都推一個重要/行動post！

仲有黑社會特別行動警察小隊

塞車呀屌 轉個彎到

反黑呢?
反恐特勤隊呢?
原來得個擺字架?
咁撚大個編制原來都係冇撚用，摺柒左佢罷啦

咁即係變相叫d賊趁有遊行就去爆格啦

警黑一家親，大肚婆都照打。

屌如果係半間警局人去矖地鐵站就話姐，又唔係落咩門

係喎o記呢？

細細個睇o記實錄
打擊黑社會架！

交通警呢? 剩係識抄牌?

Black Ops

Black Black Ops

d鐵馬去晒邊

尋日條光頭總督察串過馬撚啦屌，我撚唔信屯元天加埋得咁少

屌，就當真係錯配警力，但又有咩可能會出現真空嘅情況

邊有可能
一定預早知
唔講共謀，至少默許

當年魚革，個黑警向天開槍攞紅雞繩
對住黑社會就9縮哂

匪而所思

唔講以為日本仔又打到黎

點會真空一區警力

明hea 鳩你班蟻民啦, 唔通你想人點答姐

係呀, 我落 irder 叫班同事唔做野, 由鳩班黑底打鳩你架啦, 吹咩. 咁呀

黑社會一早放晒風，咁都唔識部署
甚至應該早幾日就的佢地返差館啦

要順水推舟證明佢地失職
錯調警力

屌你我打HOI4用德軍開波蘭拖都唔敢一隻師都唔放係德法邊境啦

可能打cs 多

戰略類比較少

咪係不嬲唔同地區點都要留返些少警力註守㗎啦，關咩遊行活動搞到警力不足事姐，黑警就黑警啦咁多藉口，有警力咪又係落閘，真係當全香港人個腦都係毅進仔嘅腦咩

咁撚廢 解散啦

評估警力調動係佢地嘅責住
依家只係反映佢地能力不足,做錯事
仲倒返轉賴落其他人到
咩道理?

政府第一日行出黎講大話咩? 唔好咁天真,當佢9 up就可以了.

香港只能靠仲有良心既香港人救

暫時小總結
暫24號: 先推一日做全民頭盔日 以保港鐵乘客 及行街市民安全
之後: 令個社會關注，長時期全民戴頭盔搭港鐵戴頭盔出街

有能力既，可以係港鐵站派頭盔比乘客。

目的: 保障全港市民安全

麻煩文宣幫幫手

跟本無調, 又何來錯調

睇電視果啲唔見哂
咩飛虎果啲
而家分得便衣同軍裝

CID 都夠照啦

teamwork

真係得一種類，全部都係警犬

屌你仲好講

警局d真警犬去晒邊？

放佢出黎咬下班黑社會都好呀⋯⋯

30000個警察唔知做乜9

有咩仲好講？
擺到明係唔撚出人啦
有心捉 每個狗部都100人啦
兩個狗部都2 3百人 係要捉會捉唔到？
洗出防暴咩 班黑社會見到狗仲唔走？

白衫咪警力囉、在場有一張委任証夠哂

屌，你要數既話數個簡單啲啦，呀處長話無哂衝鋒車，因為琴晚同一時間分別有三單打鬥同一單火警，就咁數都係四架咋喎，當你每單兩架，火警都係一架姐，加埋都係七架，乜咁少車嫁咩？

抽晒去港島
冇人揸車

RRT

［大西北］連登終極絲上線啦！！

扮咩野呀,直播望住佢地圍左1個鐘
之後同對面拍晒膊頭,再自己退隊

鐵路應變部隊

呢隊本身係防鐵路恐襲
係咪以後有遊行就可以恐怖襲擊?

全部同我full gear返工！！！！！
全民full gear，人人都係目標，就冇人係目標！

狗嘅智商係咁上下

前一晚都有哂wtsapp傳嚟傳去

佢地點會無收到啲風

咁都唔留返少少人喺到

調晒去西環

防示威者